男神同我講佢好大壓力唔錯得，攰又唔敢講。。。

心痛你啊

lokman不hulk

垃圾

隔離條楊能個樣閪到

hulk 你老母咩

你？

我係你男神?

hulk啊 你晚晚哩被竇做嗰樣啊

記得要投lokman

無180都做唔到我男神

屌佢帶埋女朋友出鏡 好狗

我無得ff 你開心？

下集俾人foul

癲㗎 點解咁完美？
靚仔版達哥

Bb你唔錯得㗎

心地又好又肯幫人 性格好到咁嘅男人居然拍緊拖

柒撚到

佢話可以直接direct佢搵佢私人教跳舞

摸我手仔 掃我腰

全連登你最靚仔

愛無分對錯

好過你圍都入唔到

如果我報左名驚佢地一集做完，因為我拎硬一百萬

好想幫佢含

55

死Gay佬

charm到咁都話柒 真係酸

180 智商我一定過晒

姜b吊打佢

大陸仔 未整前柒到
你睇我文狂舞派時啲相幾型幾qq
由細靚到大
我偷偷add咗佢fb j佢讀書啲相

180有兩個你加埋咁高

咩叫兩個我

就foul

90+90=180

收啦肥腸

更年期？

always ga wor

睇e生

屌痾唔到屎

甘油條

好令仔，救命

好辛苦。。。。人哋話痾屎唔應該出力
你會唔會用力咇㗎

你靚仔好多啦

又有gay肉 想奶啊

我路路暢通架喎

好假的肥仔

一除褲就自動滑落？

呢啲係賴屎

我要訓，唔想再討論屎

想屙唔洗咇都屙到
唔想屙剪開個屎眼都唔會屙到

你老母 我用緊力 一笑就洩咗道氣

仆街出撚晒汗

身體機制嚟，俾你搽喺屎眼當潤滑液

佢自動流落去啦 跣到坐唔穩

你屎忽太飄忽

咪hou住我屎忽

你覺唔覺得你每次屙屎都好唔自然

做乜

唔啱聽嘅說話，你想唔想聽

如果又係嗰啲唔撚想

...

你個屎忽已經到左極限 係時候到我碌假尻發揮啦

乜柒名嚟

我都想咁易痾到，太靚女嘅煩惱

躝啦你

人地都有呀媽生，做乜笑人個名

我唔會輸俾同一舊屎 twice

輸咗啦

把口一定好臭

對你係臭啲 汪汪

你無得同我個屎忽鬥⋯⋯

BB啱晒

無諗過要鬥

Lokman 雖然都識跳舞，但唔知係唔係因為太瘦嘅關係冇其他參賽者跳舞咁好睇。同埋我覺得佢個外形好瘦削有啲似馬騮。講樣同台風同身形，全民造星呢個節目起碼有四五個舞蹈員（Anson lo, Anson Kong, Frankie, etc)俾佢更有潛質做明星。就算肥仔跳舞都俾佢跳得好睇同有話題性。Lokman 唱歌亦唔見得比其他幾個參賽者好。

全段重點，笑死

一啲競爭力都無

真係似馬騮，好qq
lokman 193 frankie terry都好正
anson kong太假，lokman份人好正好真誠

抵錫

我唔撚痾了仆你個街

我搵到個靚仔巴打，不過無你咁靚仔

我5令仔thx

躝返上床啦

mc喎

唔喎

留喺廁所鍊金？

電腦前

唔好講呢兩個英文字母

死毒撚

錫屎忽ok?

你話你？

幫我啜屎

收皮啦

ok

咁順攤

我不嬲

我嬲，好嬲

啜埋d腸出黎

咁去瞓啦

一直都訓緊

豬大腸

唔好醒

好黑心啊你

臭

無心 sor

算 唔阻你

型？-.-

一個比一個on9

請支持我 fish manlok

屌你老木

矮仔。。

誠實的人^^

你企係到就可以含我條撚

170都矛你可以收嗲

我有喎

你聽邊個矮撚話我冇

知你有

我有你係咪裸跑旺角

咪話你有囉 咁敏感做乜

驚輸要裸跑咪講

不嬲都話你有 睇落唔似

睇你個樣淆曬底都知咩事

實係啦